葉劉淑儀：陳方安生及黃之鋒等人多次赴美 游說蓬佩奧及國會議員通過「禍港」法案 市民必須瞪大眼認清楚

...我素來覺得國家把香港定位為科技及創新中心是太抬舉香港了，香港的創新科技基礎、能力及人才各方面均未及深圳。以往，香港在高科技出口方面有優勢，是因為香港從港英時代起，追隨英國享有西方的特別待遇，可以輸入民用軍用高科技產品。

...美國無所不用其極，阻礙中國登上AI一哥的寶座，而香港在中美貿易戰及《法案》的雙重箝制下，未來或者需向美國及其盟友以外的國家（例如德國）輸入科技外，我認為香港另一個可行方向是發展金融科技、虛擬銀行或虛擬貨幣這些相對簡單、不需要採用美國先進半導體或晶片的技術，捨難取易，或有生機，但以香港目前停滯不前的創科環境而言，要突圍也非易事。

...回說1月8日的立法會大會，公民黨郭榮鏗議員振振有詞，說「本人及公民黨支持《香港人權及民主法案》，認為《法案》有助保護香港在《基本法》下應有的人權和法治。」我認為他是顛倒是非。

事實上，香港在多項排名榜表現優良，例如最近菲沙研究所（Fraser Institute）公布的「警察可靠度排名」（Reliability of Police Services），香港排名第六位，比加拿大（第八位）、澳洲（第十位）及英國（第十八位）的排名均要高，美國更只是排名第二十六，遠遠落後。

由此可見，市民必須瞪大眼認清楚，正正就是郭榮鏗、楊岳橋、涂謹申、葉建源、陳方安生及黃之鋒等泛民人士，多次赴美，假借保障香港人權自由之名，游說美國國務卿蓬佩奧及其他國會議員通過這條禍港《法案》，要求美國及其盟友制裁香港，真正目的就是箝制中國及香港的發展，將來香港的高新科技無法突圍，這批人「功不可沒」。

Solomon: my best friend Regina IP

我就真係想睇清楚佢比人制裁個表情會係點

等睇圖

best fd呢

我依家就瞪大雙眼
等你比人制裁

香港人一早就用選票表左態啦 如果班泛民真係如你孽劉所講咁仆街 佢地就唔會贏到開項而你個19黨就輸到一席都無啦

所羅門:我呢

Solomon's 1st "best friend" in🇭🇰

Soloman鐳射眼.jpg

都唔知係咪真係有呢個人

Gphone應該變咗佢仇人

真係好驚條法例係得佢一個猛咁提
不過佢前面幾段其實講得啱，香港特別係創科局班人都學人搞創科想笑死人咩

自己研發唔到嘢就賴人，創造唔到就話人唔比你抄，真係一個境界黎

新民黨？
區選有幾多席
睇唔撚到喎

明明黨媒話係廢紙一張，點解又變咗禍港法案
姐姐淆到......

Be water la, Ip

仲未退休？

將來香港的高新科技無法突圍wfc

睇嚟佢要瞪大雙眼
等比人制裁

踩電動滑板車都要當真車登記,講咩創新科技

葉劉要係被多國制裁嘅priority......

你都有出國遊說架，冇人聽你講之嘛

入黎就為左睇呢張圖

姐姐上次唔係話無用既咩?點解而家好似咁驚驚既

佢地就跟隨民意, 應""真香港人""之要求去
葉瘤仲咁死心不息

咪就睇清楚你個臭閪係賣港賊囉𨳒你老母

出現了

睇清楚個名無串錯

等制裁啦，八婆

2020年仲有人成日提住陳方安生

認清Gphone係搵到自己嘅position做到嘢囉

岩呀睇清楚幫左香港人幾多野

睇清楚邊啲人先係做到野

My best friend Regina is still on my list

之前唔係話美國有邀請建制派去咩？
有次鍾國斌都有去架喎
人地唔buy你就唔buy你架啦

My best friend

孽瘤通美證據
要貼出黎比班廢老睇清楚

葉劉入左制裁名單中共唔會搵你做特首
你斬搭唔到飛機去聯合國開會
又去唔到歐盟

孽瘤成日話人權法係制裁香港，係禍港。其實孽瘤偷換概念好陰濕，人權法只係制裁孽瘤呢啲違反人權嘅狗官同政棍，唔係制裁香港，所以絶對唔係禍港，而係保護香港。

一早記得佢地啦

他日光復佢依步棋會比記錄傳世

所羅門vs輸民意4眼

人一藍腦就殘真係無錯
唔係外國野就一定好野
無分析能力只會被人恥笑

首先唔係菲莎研究所公佈
菲莎研究所只係 quote 番世界經濟論壇 The Global Competitiveness Report，呢個調查點做可以睇番

重點係(小弟英文唔算好，有錯可指正)
1. 個調查分別喺 2017 同 2018 年做，唔係 2019 年，即係警暴嘅事完全未發生
2. 調查對象只係搵一班 business executive 做，報告無講係邊一班 businese executive 同點搵，估計都係商業機構同 Ngo 高層多，呢班人有冇離地，大家心照
3. 2017 至 2018 年總共訪問左 178 個所謂 business executive，公信力有幾多自己諗

賊仔永遠都係嗌得最大聲，食屎啦八婆

等我望清楚邊個禍港
屌你葉劉黎嘅

收皮啦 姐姐
你肯定俾美國制裁

將來香港的高新科技無法突圍 (x)
將來美國的高新科技無法入口 (o)

認清楚 所以多謝佢地

明明係香港之福禍咩港

陳方安生

香港人睇得好清楚,就係要新聞黨滅黨

香港創科起唔到圍就係你哋班保皇冚家剷同班廢官一齊做成！
派四千蚊都要玩咗人成年然後仲有表唔見咗，創科局局長除咗識拎住自己見過教主呢件事喺度打飛機仲識乜撚嘢？

多謝宣傳

葉劉才是香港千古罪人之一！

怨婦好寂寞呀

佢似乎仲諗緊接替林鄭個位

你都可以遊說架，不過人地唔肯見你啫

姐姐 你唔係驚呀

讀science嘅表示見一次個垃圾創科局屌一次

香港人太清楚，所以你滅黨，一席都無呀

上次係lift 佢哋有傾計

妳老姐話佢地天真唔識美國政治，條法案唔會（咁快）過架喎

我好期待香港同中國冇哂經濟來往既一日
同咪香港no IT就不嬲
因為IT狗個人工唔值得去研發咁多野
你估真係冇人材咩

郭榮鏗、楊岳橋、涂謹申、葉建源、陳方安生及黃之鋒等 人民英雄

咁就要多謝

郭榮鏗、楊岳橋、涂謹申、葉建源、陳方安生及黃之鋒等泛民人士

喇

加拿大智庫菲沙研究所（Fraser Institute）發布《世界經濟自由度2019年度報告》，再次把香港評為全球最自由經濟體，與新加坡並列。港府晚上發新聞稿，歡迎菲沙研究所決定。但對於研究所指出，內地干預香港及暴力鎮壓爭取民主的示威，嚴重威脅香港法治及危害香港地位，港府則表示反對及遺憾。

政府發言人表示，在5個評估大項中，香港在「國際貿易自由」及「監管」均排列首位，反映港府「一直以來堅定地建立一個自由經濟體及提供公平營商環境的決心」。

發言人批評菲沙研究所有關香港法治的言論，是「完全沒有客觀事實根據」，重申自中國對香港恢復行使主權以來，港府一直嚴格按照《基本法》的規定實行港人治港、高度自治，一國兩制得以全面和成功落實；人權和自由在香港受《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律充分保障。

港府稱，近期示威偏離和平表達方式，訴諸加劇的暴力手段，香港警方「必須採取合法及合理的武力以維持社會秩序」；強調特區政府致力遏止暴力，同時將與社會保持對話尋求共識，並會繼續致力維護法治、司法獨立和香港市民的基本權利和自由。

香港自《世界經濟自由度年度報告》開始發布以來，一直位列榜首；在2019年度報告中，中國排名第113。

以前有 你的樣子如何 VS Angelababy
而家係 regina Ip vs solomon Yue

AI 目前美國一支獨秀
關中國撚事，打5gJ J錯隔離？

爽

深圳創新科技好過香港係因為中國中央不斷資助+香港官廢+經香港入口高科技再轉移深圳

是因為香港從港英時代起，追隨英國享有西方的特別待遇，可以輸入民用軍用高科技產品。

原因就係香港唔係中國嘅城市

游說美國國務卿蓬佩奧及其他國會議員通過這條禍港《法案》，要求美國及其盟友制裁香港，真正目的就是箝制中國及香港的發展，將來香港的高新科技無法突圍，這批人「功不可沒」。

中國咁強竟然要輸入美國科技

敵人反對的

咁報咗案就一定搞得入嘅咩？真係犯罪先告得入架。又唔見你去講講得掂？佢地比你更高等啊

G鋒話有日同佢搭同一部電梯

制裁都係你有份關市民咩事

孽瘤個個所謂石屎學位，都係美帝大學讀，點解當年唔返大陸讀

我見到恆指就29000,禍港？

驚呀？

都睇得好清楚
全香港等睇葉劉仆街